唔飲奶類野同咖啡因野 出街仲可以飲咩

得返檸水

飲水最健康

雪碧

果茶
Juice
Evian

薏米水

果汁

菜蜜飲唔飲得

檸蜜 利賓納

呢d唔係度度有

呢個ok

你話要無糖就好難啫，無奶無啡好多選擇喎。
係都要茶記嘅，咪檸水，檸茶，檸蜜，菜蜜
如果超市七仔買到都得嘅，咁你大把選擇啦，紙包飲品，樽裝飲品基本上大部份都無奶無啡。淨係茶同果汁都幾十種，完全唔明有咩咁難搵。

無咖啡因 同 無咖啡 係兩回事黎架哥哥

淨係茶都奶晒野

飲凍谷咕

弱弱智智仲咁串

茶有咖啡因 部份汽水都有咖啡因

柯華田 好立克 檸茶 檸水